你支百利甜酒平時點溝

齋加冰飲 好涸 太甜
朝早有時係公司加咖啡 好正
夜晚唔太想溝咖啡飲
有冇高手交流下

奶

整甜品

加落 dryers blue berry cheese cake ice cream

加落咖啡味雪糕

正解，最方便

整牛奶布甸一流

伏特加同咖啡酒
再加尐奶油打勻

加咖啡酒同橙酒, 整三層出黎
叫B52

奶 cream

加冰加奶 好快可以飲曬 大量買入baileys
再唔係加落雪糕 雲呢拿都岩味

其實加威士紀都好飲

朱奶

加奶